[警嫂請入] 你哋嘅老公/男朋友唔一定有on duty

各位警嫂都知，呢幾個月每逢weekend，警察都要開OT，由日頭做到第二朝，但有警嫂朋友話俾我知，我發現有部份警察其實冇返工，而且係利用呢段返工時間去玩女人。

喺呢度我唔可以post screencap，因為會暴露身份，但我可以教各位點樣check到自己老公/男朋友有冇利用呢個非常時期去滾。

1. 最簡單當然要個老公俾官方證明佢係要出勤啦，但係依家呢個非常時期，係唔會跟慣常嘅更表on duty，有咩嘢發生就要倉卒出勤，甚至要通宵on call stand by。如果要通宵嘅話，請盡可能同佢face time確認位置。

2. 一定要check手機 — 最基本係睇有冇交友app。好多警察即使有家室，都會上Tinder、Skout識女。可以先睇下佢有冇裝到呢類app。

3. 要check Whatsapp同Telegram — 特別係Telegram，因為呢個運動，警察都會以了解示威者動向為由而裝Telegram，但Telegram同時係好啱用嚟偷食用，因為Telegram有專門功能secret chat。呢個比較難check，因為啲chat record會自動刪除，所以要襯佢哋用緊電話嗰陣瞄下佢哋究竟同咩人傾緊計。

4. 要check有冇備用電話 — 好多警嫂可能已經好醒，會check以上兩項，但警察都唔笨，通常會另外申請多個number、買多部手機用嚟搵食。呢部電話通常收得貼身啲，沖涼都會帶住，出門會收喺背囊。我個case嘅事主係襯個老公返到屋企沖涼嗰陣摷背囊摷到嘅。

5. 如果有相熟警察朋友，請託佢哋check下究竟個老公嗰日有冇on duty。但呢個比較難，因為佢哋自己都可能有份一齊滾，或者會同你老公比較熟，會包庇佢。

6. 要check老公究竟有無返工 — 呢個要同其他姊妹一齊合作，因為啲死佬會夾，叫佢哋send相證明，佢哋會用之前影落嘅，或者叫真係要on duty嘅警察幫手影，影完share俾啲其他扮有返工嘅交差。

7. 要check銀行同信用卡紀錄 — 喺on duty嗰日，佢哋唔應該有消費紀錄，事主個case就係check到所謂要返工嘅日子，竟然搵到一單xxxxx entertainment（夜店）同某酒店嘅消費紀錄，所以先起咗疑心。擔心嘅警嫂們可以用申請信用卡優惠或積分等理由嚟log in佢哋嘅銀行app嚟check。可疑嘅提款紀錄當然都要留意。

各位警嫂真係要保障自己，警嫂係呢件事其中一方嘅受害者，驚老公喺出面滾，更驚嘅係老公喺掉低自己同仔女喺外面滾。事主依家好絕望，因為今次事件，已經冇咗好多朋友，依家發現埋老公原來心裡面有另一個人，好無助、好孤獨。我奉勸各位警嫂要打醒十二分精神，呢場運動唔只係街頭嘅持久戰，亦都係感情嘅持久戰，真係要好好睇緊自己老公。

為咗各位警嫂，我推！

請各位手足copy and paste以上文章
send俾有需要嘅人
麻煩你哋！

發現上面打錯字，請copy and paste呢個更正版本thanks！

原來係狗狗3P，老婆低B

唔低B都唔會簡做班狗既老婆啦

請copy and paste #5嗰個version俾有需要嘅警嫂
唔該各位！

幾時先戒 警嫂 呢個term

對唔住！
下次我會留意

諗唔到點叫好

軍妓

是但啦，預咗

自古以黎日日上戰場啲士兵係好撚大性需要
你老公放工番黎反應對住你嗌打暴徒好撚攰?
你明啦依家

推俾仲有良心嘅警嫂睇！

睡前一推

push

P牌無力推

警察去搵sp去叫雞都好正常姐 又合法
ot左咁多個鐘

推

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

你哋老公唔一定有返工㗎
唔好俾人呃呀

差佬最鍾意就叫雞同賭錢.

如果警嫂要心理輔導，Pm me

仲有，出咁多OT，好應該買名牌比你，睇岩d咩手袋呀，衫呀鞋呀，唔好慳。泥緊仲要有新iPhone，點可以唔換

同埋，佢d時間應該留泥陪你，屋企仲有d咩PS4，相機音響模型，幫佢掉曬佢，等佢留番d時間陪你

嫂LLM咩?
你認左d黑警做大佬?
只有叫大佬既老婆先會叫阿嫂

明白

真心戥佢地唔抵

差佬十個有十個都係雞蟲

黑警開ot 警嫂玩3p

我frd都釣咗2 隻警犬，tg

先發制人啦，與其比人派綠帽，不如派人綠帽

畀人呃真係好慘

希望呢篇攻略幫到佢地

聽朋友講真係有呢單野

【9.7 大埔墟站男學生被警棍打】
【有線新聞翻看事發前片段】

警方星期六晚，在大埔墟站行動期間，用警棍打在場人士，其中一名中學生被多名警員打至頭破血流。

他被制服前數分鐘發生甚麼事？我們翻看當晚的片段。

#有線新聞 #香港警察 #中學生 #警棍 #大埔墟站 #大埔 #大埔迦密柏雨中學

睇班狗點搜女手足，都知好咸濕

up

推
ot偷食 罪大惡極

請各位share去藍page俾警嫂們

地方的警嫂需要關愛

十萬一個月 包返幾個學生妹都得

發現得太遲了
都三個月 二奶都變大婆

有個舊同學係警嫂...
又係懷疑緊 但唔夠膽去證實
應該好多受害人...
建議佢地開個苦主大聯盟

推，我有fd就係太信佢老公係做野所以出事

原來咁多人都有咁嘅遭遇...

幫狗乸推

pish

推一推

推下

希望幫到大家！

大撚把

偷食

你哋以為驅趕示威者真係要全員出動？
真係寧願信豬乸上樹都唔好信條死佬呀

枉啲警嫂咁護主

記得share去啲藍fb page提醒吓警嫂們

hi monpost既警嫂

你條佬好多時候唔係去咗執勤
係同第二個女人執兩劑

講真果句就算未有612事件之前
型狗都成日去揼邪骨同叫雞
根本成班都係雞精強
同黑社會無咩分別, 得閒就係雞+賭
班警嫂其實都心知老公係開工定係去左第二個女人到掘井水飲既
自己咪去搵其他狗公慰藉囉

港女諗下係咪要繼續同警犬一齊
二奶隨時一腳踢你出門口

警嫂加油 我在後面大大力推警嫂

班狗成班人渣黎 打完人地仔女 仲唔返屋企出去偷食

Push

警察國家（英語：Police state，又譯警察社會），為政治學及社會學術語，描述一種政府自稱為人民的監護者及擁有法定權力，在缺乏法律程序的前提下以行政力量控制人民及違反人民意願，指導人民如何生活的社會。

各位警嫂使用此服務驗明伴侶忠誠為上策！

壓力大 錢又多 既時候 ....

介紹警嫂一個app

life360

全天候24小時mon撚住，電話有無電都知

好推介！
個老公咁耐唔返屋企，真係唔一定喺黃大仙深水埗天水圍
可以喺深圳河以北騎緊第二個女人

係連登推呢d 有咩用

警隊大波女警點計？捉唔到架喎

唔怪得兄台會失意破產啦
我唔推又點可以俾各位share去朋友親戚呢？呢個渠道有威力好多

咁梗係要親自送老公返工宣示主權啦

黑警唔OT就去三P

唔好隻眼開隻眼閉呀 隨時有性病

警嫂加油，非常時期

推呀！

新口號

白衫同女下屬玩 免費

OT搵咁多錢
男人有錢就身痕

根本好多差佬有仔女都仲叫雞偷食架啦

唉
點對得住獨守空房嘅警嫂呀！

陰公囉

要廣傳呀各位

各位警嫂
check你老公有冇返工真係百利而無一害㗎！

狗會有性病？

好慘呀
要幫手check 下

咁大件事決定放下私怨，教精警嫂
幫推

幫推。建議各有各玩， 佢蒲你都可以蒲

我推警嫂

其實黑警冇想像中咁忙 識得有個逢weekend都去滑水

阿SIR叫雞唔洗你教

要放去港獨論壇babykingdom先有用

各有各玩
super

警餿要警惕

Good idea!
有無絲打有baby kingdom acc幫手share
求下你哋

支持警嫂嚴正執法

小三寫信兇大婆 300警妻人人自危

隻死佬真係睇少陣都唔得㗎

警妻囉

推 警嫂如有發現可以搵人上你屋企係佢面前搞野做報復

依家啲酒店咁平 一星期幾兩晚

推 其實真係好危險

咁努力去支持你既至親
最後發覺俾人背叛既感覺⋯⋯

要講幾撚多次叫狗乸呀？
嫂乜鳩

ok

哦，原來要用依信名詞先會讀
多謝你，你真係好有腦
又多個巴打成功帶動警嫂風氣

係呀

我覺得自己一開始無注意下自己既態度同語氣，令之後大家已經無一個理性討論既空間
所以想鄭重向樓主道歉

出名x女

小事啦
你器度比我大
我欣賞你

唉
而且呢兩三個月個人比較鬱躁，好容易就鬧人
語氣重咗啲
唔好意思

今次真係用愛去關懷D警察及其家屬

係現實世界都多左脾氣唔好既時候
有時為左d無謂野就唔覺意影響到身邊既人...

915遮打見啦
到時我地握返手做個fd

睇老豆搵仔就知 POPO 最中意叫雞同偷食...應該係警隊文化

本身鍾意叫雞同偷食
OT玩到十幾萬一個月
又大條道理消失一日
一定個個月玩幾劑

中學女同學嫁左比狗，
話老公成日OT,星期日都成日開工
其實成日同同事返左大陸玩
要埋堆喎

警隊文化,唔埋堆比人杯..

咁樣真係唔得喎

諗起套電影，有灘叔

我有兩個中同都嫁警，本身都已經無再聯絡，但呢排中同gathering都聽同學講佢地而家好慘因爲老公ot出多左錢就去滾，又去老蘭扮消防員溝女，問多幾句就話係開工搵錢，搞到佢地又嬲又傷心但又乜都做唔到... 其中一個仲要岩岩個女出世

唉
真是悲劇來！

畜龍偷食大陸妹, 千奇唔好搵人話俾佢女朋友知

好多警察都叫雞㗎各位警嫂

一個美好嘅家庭
好多時就係俾叫雞呢個惡習搞散架喇

推！

D散仔9成都身有屎

各位早晨！

所以幾時都話無論咩人都好出黎玩得一定要小心

ching有冇咩tips分享俾大家

我同事同我坦白，話自己中左椰菜花，應該點好？

聽聞守新屋嶺果d popo 日日都dap 不同女義士，都唔知有無戴套

黑警之世紀賤男(新鮮-有圖有真相）